不忍了！JYP護TWICE怒告8酸民：不會和解

南韓女星雪莉（Sulli）日前被發現在家中身亡，25歲的生命就此殞落，消息震驚南韓演藝圈，由於雪莉生前為惡評所苦，她的驟逝也讓網路惡意評論的問題再度引起討論，而南韓人氣女團TWICE所屬經紀公司「JYP娛樂」近日也針對網路惡評對酸民提告，以強硬舉動保護旗下藝人。

JYP娛樂23日表示，針對在網路上惡意攻擊TWICE，留下涉及名譽毀損、性騷擾、人身攻擊等惡意評論的網友，公司認為其情節非常嚴重，因此已在本月2日提出告訴，目前已有8名惡評者遭調查。

JYP娛樂強調，作為經紀公司，考量到會對藝人的人格權和心理疲勞度造成影響，對於做出類似行為的網友也會採取法律行動，「對於這種行為，我們將不經協商或妥善處理，將採取強硬措施」，JYP的舉動也贏得網友們一片讚賞。

TWICE出道後憑藉甜美外型、輕快曲風和精湛舞技圈粉無數，人氣居高不下的她們日前舉辦4周年見面會與粉絲同歡，今年7月因患上恐慌症而缺席演唱會的Mina也打起精神，現身與成員們合體演出，粉絲們看得既驚喜又感動。在結束見面會後，TWICE馬不停蹄飛往日本，23日在札幌開唱，沒想到開演前JYP娛樂突然宣布成員 因健康問題缺席演出，讓粉絲們相當擔心。

教主大人

我琴晚已經收到律師信 收到phone愚樂台都有幾位白卡手畜奶左野..

好爸爸

導狗 九了能收晒信

你等收otr律師信啦

屈Mina寶寶懷孕ge等入冊啦✊🏼

有冇once手足籌旗送樓主去韓國受審

邊個話過Mina大肚嘅連登仔都等收律師信啦

我代表青瓦台押樓豬過韓國

樓主可以洗定個屎忽...

CJ同樂華告左您射疤未？

希望樓主唔會做第二個大粒癦……

比OPPA...應該幾正......

3年a組

放棄喜喜？

喜喜= OPPA💘✊🏼

我每一次開POST都做好左覺悟

我保護定延

咁快啲投案啦

閪女人

頭左我篤左樓主灰了

護延十三隊

吊 睇多次篇文先法國到

沒想到開演前JYP娛樂突然宣布成員 因健康問題缺席演出，讓粉絲們相當擔心。

樂華係大陸公司
林奠見到導狗唔知會唔會重啟送中...